係咪冇人記得11.18油麻地人踩人事件？

咁大件事都可以比人冷處理 手足比人踩到面部發紫呀 有冇人死都唔知呀 屌你老母 區選雖然贏左 但大家唔能夠鬆懈！要繼續關注返主線任務！

醒呀屌

鞭醒你地

救手足

唔好比班5毛冷處理

手足唔係condom呀

1/10

2/10

幫手推上去

推

救手足呀

推多幾下

唔好再用區選打飛機 集中返黎喇

閃光彈射市民

再推

仲有 班警曱用疑似閃光彈呀！

推 其實點解淨係得相？現場零記者？
幻想個情景都好撚恐怖

推呀

震撼彈就一定有 唔洗用疑似

即刻比人封鎖消息

仲有 班警曱用閃光彈呀！

要連埋閃光彈，用車撞等一齊追究
呢單嘢嚴重程度等同 831

你岩

嚴重過831

仲有 班警曱用閃光彈同用車撞我地d手足呀！

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

點解冇成效呀
因為冇乜人行動，新聞又淡化炸
如果散水撚肯幫下手成件事就唔同啦

不能忘記

推唔到
人踩人堆到咁高好撚嚴重
警甴仲要阻救援呀痴撚線
仲要話冇發生過呀屌
一直忘記唔到個畫面

真係好撚顛

up

呢個要推

得閒推一推

P牌呼籲:
大家一齊主推重要POST 同活動POST

831

Push

文宣

推推推

實在太多野要理

tui

都要理！

推,黑警之後捉左手足去邊

要開始搞番大型遊行 集會